跳海策略對抗政府封地鐵

跳海策略對抗政府封地鐵 顯示政府及警方想將示威者圍剿 而不讓他們通過公共交通工具離開示威現場 漠視示威者人權
和平遊行 政府出陰招封鐵 警方暴力驅散 惡意拘捕示威者無法安全離開 示威者使用交通工具之人權被剝奪，極憤怒
沖去觀塘九龍灣海傍 全部示威者跳海
游泳
渡海至港島
向世界媒體顯示政府視示威者如仇寇
妄顧示威者安全
並想將示威者盡數拘捕 趕盡殺絕
及 威嚇示威者不敢再出來

ON9
犠牲自己令極權投降 , 之前6位義士 捨身成仁 換到讓步???
要家要攬炒 佢地都要死呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!

依個計策話唔完善 有風險
但係可以向世界媒體顯示
香港示威者俾政府及警方逼到無路可走
為咗自己嘅安全 及 人生性命 及 不被警方拘捕
竟然要冒險跳海
側面描繪示威者對呢個政權嘅恐懼達到極點
即使自己唔識游水 都要逃離政府及警方嘅魔爪
更可以強調香港政府及警方嘅殘酷 不人道
特別要向世界媒體說明中國共產黨嘅官媒支持封鐵行動

呢個計劃係唔完善嘅 係有好大風險嘅 我其實唔鼓勵咁樣做 只不過提個建議
如果外國傳媒影到幾千個示威者跳落海 我估個場面都應該幾震撼